點解壹週刊狗仔隊唔跟下曾美華睇下佢有無醜聞?

好似個個女讀稿都衰咗喺壹週刊狗仔隊手上
就係唔覺曾女士出事